{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47688&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제팔색조펜션"
    },
    "text": "ヨーロッパ式木造ペンションは四方に森が広がり、横には季節ごとに美しい渓谷が流れる美しい場所に位置しています。 室内と外を落ち着いた雰囲気で飾られているため、リラックスを楽しむのに最適な場所です。 ペンションはハンマーモンドル海辺と巨済自然休養林、風の丘など多くの観光地に近いので便利に旅行が楽しめます。 入室可能時間は5時からで、退室は22時以降となっています。 また、ペンションの全客室は禁煙です。 ゴールデンベルフラワーとカメリアという2種類の客室オプションがあり、スパ料金は客室料金に含まれています。 一部の客室では調理が可能であり、調理のための道具や食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら、魚の調理は禁止されています。 ペンションにはフットサル場とセミナー室兼カラオケもあるそうですが、カラオケの利用料金は1時間当たり20,000ウォンです。 バーベキュー設備を利用したい場合は、追加料金を支払って炭やグリルをレンタルできます。 しかし、バーベキューはバーベキュー場でのみご利用いただけます。お支払いは当日現地にてお願いいたします。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら、魚の調理ができません。 また、ペットの出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できないポリシーがあります。 利用施設の紛失や毀損は、利用者の責任の下で行われなければなりません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分別して特定の場所に捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンション運営状況に応じて変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは四方に森が広がり、横には季節ごとに美しい渓谷が流れる美しい場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室オプションにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ゴールデンベルフラワーとカメリアという2種類の客室オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "料金にスパ利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "はい、スパ利用料金は客室料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理のための道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら、魚の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用したい場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用したい場合は、追加料金を支払って炭やグリルをレンタルできます。ただし、バーベキューはバーベキュー場でのみご利用いただけます。お支払いは当日現地にてお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場とセミナー室兼カラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任の下で行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる危険物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して特定の場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることはありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンション運営状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 585
    }
}